男人生得矮真係好撚慘

屌你老母呀

矮先好呀 落CLUB可以同女女心口磨心口
高既比D膊頭撞到好痛

好彩靚仔塔救

i know that feel bro...........

無女仔肯同D死矮仔做fd

How short is short?

178cm only....

矮仲要柒先慘

好彩我只中一樣

落club企定定都可以玩洗面奶
幾正